曾志偉執導筒放任女演員被強暴

一則採訪藍潔瑛的視頻近日將男星曾志偉推上了風口浪尖，隨後，「模特兒教母」韓穎華也指控曾志偉「不止一次性侵女藝人」。日前有爆料再指，女星余倩文息影也是因為曾志偉。

據悉，余倩文早年拍攝電影《安樂戰場》時，有一場強暴戲，片中男演員假戲真做，作為導演的曾志偉沒喊停，拍完後余倩雯痛苦萬分，同劇組的女美術指導也憤怒大罵曾志偉沒人性，隨後這段強暴戲被刪除，但余倩雯卻因此退出娛樂圈。對此，曾志偉則表示他誤以為余倩雯全情投入。

赤裸和女兒視頻

此外，曾志偉上內地一檔訪談節目的一段截圖被挖出，好友和女兒曾寶儀分別爆料他愛全身脫光上廁所，且曾志偉和女兒曾寶儀視頻時也赤裸上身。

娛樂圈大毒瘤

真的嗎

Super!

算啦算啦
打和啦
Super

菲律賓俾人劫巴士果套？

其實點解可以咁大權力

睇準部份女人恨上位恨到發燒

曾志偉黑白通殺

佢老豆有番咁上下

yes, 姦人果個好似係黑撚
咁撚大碌, molamola

咁劉心油咪⋯⋯⋯

有機會係食住月餅啪啪啪

上一代娛樂圈黑到仆街
劉華達叔果d拍完戲上放假都唔得 訓二個鐘就有人拍門帶你去第二到拍戲

痴線

條LINK第三張圖條女係WHO

SORRY個網唔俾DOWNLOAD張圖先叫大家上去睇

童星曾志偉

呢單講左好耐啦

唔係至矮親身上陣咩?

佢同成龍有冇血緣關係

我細個覺得余倩文好靚女

#metoo

yes好耐之前 曾志偉仲有解釋埋
不過真定假就唔知
依家係metoo之後搵返啲陳年野嚟講